連登莊正式成立！！ 巴打可以入黎上莊

我係莊大佬，英文叫大P

依家公開招細P , 幹事 (committee) , 會員 (member)

歡迎各巴打加入

我地呢個莊節目豐富, 多元化
有格劍武術運動, 不正常人類分享會 , 單身情歌點播音樂台 , 另類衣著時裝賞識等等 ...

呢個Post 係呢個莊既主板
所有重要野，最新消息都透過呢個Post 分享

《最新消息》
呢個莊叫寶林華舍 , 英文叫Polarization
暫時莊既總成員人數：1人

大家好，我係external vice chairperson

Hi chairperson

冇女 不了

連登幾時有過女？

男嘅更好
唔會大肚

會章同福利係點先 圍威喂又有咩好玩

齊莊意想圖:

可以同其他莊員夾個時間去練格劍武術運動

我地等幾日睇下有冇巴打自薦做美術設計幹事
如果冇 , 我第四日用小畫家幫大家設計

福利方面, 我地d 活動會1st priority 優先招待本莊會員

in sec

PO

留名睇人格劍

想Join

利申：今年九月升中一